唔 好 再 問 勇 武 底 有 乜 用！！！！！

你班人唔出嚟幫手就算
每次到時到候就係到嗌徹退
話冇用嘅人唔該諗清楚
點解每次我地文宣都有咁大力量
就係因為前線手足施壓所以先令咁多醜陋嘢浮面
天平盛世歌舞昇平嘅話場運動晨早潰敗咗啦
就以今日為例
個個都震驚班狗竟然會動用實彈
但你哋點解又唔諗吓如果唔係勇武堅持
呢一幕就唔會發生架啦
所以唔該 你唔心存感激都算
但請比返最基本嘅尊重比前線手足
就係咪撚再問做呢樣果樣有乜用！

學我咁
比前線FAKE左幾次
我直接出都唔出
係到做CD-ROM算
唔好屌人 單機睇連登

用途係聽到槍聲雞飛狗走

真心謝謝勇武

咁你覺得你冷言冷語係咪又好有用？

今日真心型
佩服